海賊王最好睇既劇場版

我覺得新個套Gold最正
好難得個boss後面個故事好感人